警犬係咪香港自治既活祭品

新城市set好場4面包圍示威者玩圍捕
點知警犬on99入商場亂鳩咁打人
721去中聯辦果陣
林鄭set好晒個台屌鳩你地辱國
點知就元朗警黑合作又破左局
到今日旺角，兩三個鐘前先成班唔知係三毛定冷氣軍師屌前線做乜撚死守，點知黃大仙又開拖，成班防暴比班街坊撚狗咁撚

兼主力推動者
中共多得呢班豬隊友 搞亂香港既部署

安逸太耐腐化晒
同清末八旗兵一樣

2019值年卦象係「天雷無妄」
不利計謀盤算，因為永遠會臨門一腳出意外。所以無部署好過有部署，冇計劃好過有計劃。只要踏實地行正道、心存善念，慢慢見步行步就會成功。

天道酬勤

等爸爸率領正南旗 光復香港